【文宣】 【長輩圖】社會信用評分系統

粗粗地用住先

大家有文字key words可以俾我，
或者DIY

啲字有啲密 可能改下一啲keywords大隻啲
班老人眼唔好 會睇唔清
但我晌公司未可以改圖住

粉色底用粉色字 睇得有d辛苦

字體唔得
改第二個字體

已down 依幾日搭地鐵airdrop

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

push

【暗黑經濟學】發夢原則

在資源有限和時間性下，必須建築一件大夢，我們夢醒之時，敵人就再無夢可發。現在，我們要先改變造夢思維。